# Baza
Baza 2024 i starsze

Znajdują się tu bazy z turniejów w Polsce i na świecie

Wszystkie ewentualne błędy i braki proszę zgłaszać na e-mail andykrk22@gmail.com z tematem "baza" i jeśli to możliwe linkiem do partii/turnieju lub partią/turniejem w pliku .pgn
